中大學生會「朔夜」撤回政綱呢個舉動係非常之聰明！

呢個時候唔好再同佢硬碰，你唔夠佢鬥㗎
依家低潮仲搞呢啲嘢根本就輸緊，分分鐘拉埋你，影響到你前途同埋你屋企人

唔好咁躁動，適當時候要識得退
依家係政治冷感嘅時候，個勢絕對唔會喺你哋度
忍一忍吧

如果到最後放棄你都係冇錯

之於嘲諷佢地退卻既人
我真係想問吓你哋：如果出咗事嘅話係咪你陪埋人哋一齊放棄學位同佢一齊坐監？

講到最尾，受苦嘅係佢而唔係你，你憑咩話人？
就算人哋放棄，作為旁觀者你最多只能夠無奈接受，而冇得迫人付出任何代價！

聰明呢兩個字對佢哋嚟講難聽過粗口，受此大辱，佢哋心裏面應該好想有個人可以岀嚟屌柒佢哋咁都跪，可惜我哋全部人都冇咁既資格。佢哋俾我哋每一個人都更勇敢。

你唔喺佢參選嗰陣就同佢講唔可以硬碰硬？

好可惜所有遊行示威等都係由泛民發動先至搞得成
無左選舉做incentive
又有國安法限聚令武肺好撚柒勁等等同俾佢地做藉口
佢地根本就唔會係可見來再發起遊行

係連發起都唔會，唔關有無不反事

所以中大人真係要忍忍
香港人就係咁撚柒ON９淨係會聽泛民帶路，呢個就係現實

可唔可以用

戰術性撒退

中大就算數啦
坐火車成日見D大學雞扮中產
講世界圍住佢地轉
畢業都唔知有無人敢請 讀神科英文拎條A就話移民。。。
你地D師兄未去哂做警察

連sir 三點先出post
少咗好多fans 支持你喎

有時打咁大篇文
得之前五份一人睇
真係慘

唔得，你起佢底就知

The 政綱 is dead